## Bash-script ##

### Аварийное завершение java-машины для медленных компьютеров под системой **Ubuntu** ###

Пример создания иконки в быстрой панели доступа со своим скриптом

### Установка ###

1. Скрипт **killjava** переносим в папку с командами пользователя */home/programmer/bin/*
2. Файл с иконкой **kill_java.desktop** помещаем в папку */usr/share/applications*.
3. Редактируем строку выполнения в файле .desktop:
```
Exec=/home/programmer/bin/killjava
```

Устанавливаем путь к файлу **killjava**

4. Переносим вручную значок на панель быстрого доступа

### Использование ###

1. Если java повисла и шансов нет, запускаем скрипт кнопкой
